消防無錯

消防無錯 烈士無錯
錯嘅係依個政府 林鄭月娥我屌你老母

唔好再怪消防員 佢地盡咗力..
大家要為烈士巴打繼續抗爭落去
香港人請振作

烈士係比呢個政權害死

大家要振作